[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水294

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

留

如果冇依家呢個
我諗我會鍾意返佢
但係佢今日打嚟
我開始嫌煩

Alli你個po

留。

我冇上一陣，阻止唔到大家。

推埋呢個？

123

浮雲條撚樣唔撚開po㗎

輕輕一推

去你到定呢到？

用左我個個先

伍大師 : 屌， 唔撚係想食你呀

係

推

早晨

早晨嬸嬸

deidei生齊毛未

比狗
hi
我私樓

靚就得了

me is

we are

好想食薯片

綠色卡樂B?

好耐冇食過 宜家係咪冇咗

back

我都想做double may

想見你只想見你 未來過去 我只想見你

u is

唔好老屈

朋友係ig shop買左呢個
請俾分

好靚

我都覺 但唔知買左幾錢
佢自己俾然後叫我同啲frd上去食好愛佢

有fd真好

有咩方法可以令自己唔好躁

訓低

打飛機就得

不了

小弟喺Minecraft入面起咗個暴大出嚟 [CUHK@Minecraft]

都幾似吓

[直播]大量救護車入機場，懷疑大量乘客中武肺

點樣可以叫男朋友咪成日j ig啲大波妹

分

除左分手呢？

直接唔比佢j

出火

佢日like夜like啲大波妹 睇到眼火爆

我已經成日幫佢出火

直接屌佢話唔想佢睇
但其實佢睇下有咩所謂

我冇咁大波 佢日睇夜睇就會對我冇性趣

唔好睇睇下對你冇性趣嘅

唔知佢有冇 我唔會check

但佢成日又叫我做下啲大波操咁 根本係睇啲女睇到上哂腦

咁唯有屌下佢

真係嬲佢仲烚吓烚吓咁

點解唔j得

我係咪都應該要叫佢做大jer操

睇得多上腦

我諗住同佢講 你再睇大波妹就唔好再睇我對波

你j翻d大jer相
睇下佢咩反應

你谷大自己對波咪得

我無神神邊到搵大jer相 而且ig都冇乜人會po jer相

Po自己條撚

咁睇肌肉之類嗰d囉

我都有34c架佢睇個啲又D又G

po 自己條撚（35）

正我都想有

我要like俾佢睇 我係連登like有鬼用

34C又瘦又有

所以我冇大奶奶 佢就周圍like人啲大奶奶

你嗰個叫肥仔波

平都靚的

咁點先條仔唔咁博學

我覺得36c胸型最靚

36太厚背

我報地址你地自己上嚟定我接

Join!

沖個涼先

請建議解決孤臭方法

不要

包左餃子而家做宵夜

去番健康台先

唔比

咁勁

乜嘢餡

我好賢慧的

韭菜豬肉

睇因為初戀是第一次睇到好心up

飲茶

咪好

飽了

我係少女

唔比你隔離屋係肥底柒頭？

笑死呢個入得好

咁唔得的

點解

我一入嚟嗰個都話alli on9
其實都唔係啊

要護膚化妝先靚靚

終於有人話

佢係的
但佢加埋比同埋南珠9c on9得會更明顯

驚 驚瘦過我嘅男仔

係因為佢地jer住我
我擺脫到佢地嘅陰影就唔on9
睇我今日幾正常

要戴眼鏡已經靚唔到

戴眼鏡都可以靚的

但你個形象已經確立左

真
我換左副好蠢嘅眼鏡好後悔

你地唔可以有既定印象的
新的一天有新的我

【武漢肺炎】最少28人英國返港後不適 分送3間醫院

早抖

我成日望到自己個樣都好想笑我又冇後悔

唔上水 一上嚟就早抖

等佢地翻黎睇下你有幾新

但係太深會縮細隻眼

晚安實驗

好夢啊心

佢地喺度我唯有做翻應有嘅角色
廢事冇人扮on9顯得佢地好on9

換咗覺得帶con好過

我好好的

桃桃

我係

好

聽日食tea

駁5刀

聽日要早啲黎報到

嗯

食雞

操初中數好悶

你超好的

口罩gogogo

發覺我呢兩晚正經咗有d唔慣

其實我好差的

我應該好
生理時鐘係咁

幾唔正經都得

你覺得自己差姐

樓上跌左個晾衫架落黎 嚇L死

琴晚已經開始正經了

屌佢老母我有日行出門口個天跌個杯麵落黎 行快幾步就中

我中過雀屎

屌笑咗

cl7s 我聽我frd屋企樓上仲撚癲
用完condom跌左係佢窗邊笑撚到仆街

中邊

仲笑

係動植物公園中過

沖過去食呀！

可能佢地食得乳鴿多

新鮮滾熱辣 仲好暖的

好似細個啲線上遊戲咁 用個籃接住鬥接得多

一粒粒

我日日都食雞

好唔好味

你係我屌妹

雞蟲
same with me

梳ly

唔食點變大隻

你兩隻雞蟲仲捉你地唔到？

邊個教過你事妹
我一直都叫你屌你

今日推得咁快

有下次請你食

你自己先叫屌你

係喎你叫屌我

唔知點解莫名中笑點

所以嗰陣冇人咁叫我的

得我叫你屌我

下個po 297

想瞓了

297

高過你得唔得㗎

一齊訓

女俾你溝曬了

我273

perfect

我都覺

最大興趣係flirt女

我297

願唔係

留個名走了

我唔鍾意太高

我都係 所以想做男！如果有來生

去咗邊

唔好
cls公司要執了嗎 得返我一個

我覺得我會好多女

瞓醒